一句講哂 復仇者值唔值2刷？

值
唔值

你記憶力有問題 要睇2次先記到？

Iw值
今集 唔值
但ca最後果part打戲
真係好好J

10刷at least la

今集文戲佔左5份4, 無咩值得睇多次

已經睇左兩次

唔只5份4啦

為左最後大戰，我要刷

可能會買飛睇多次 由hulk snap finger開始睇, 前面不了

乜撚野叫二刷

無睇過imax未刷多次
睇左imax就唔好啦，廢事傷心多次

iMax值得睇？

淪落人就真係值得二刷喇

基本啦